有冇巴打用緊define c配d15 dual fan?

請求巴打影張圖黎睇下
我想知道夾唔夾到

CPU coolers up to 170mm in height
D15 165mm高

利申：用緊R5+D15